自願醫保係咪可以一張保單多於一名受保人？

佢寫：「每年上限為每名受保人 8,000港元」

即係每張單, 可以寫多過一個受保人？

定係可以兩張單, 兩個受保人, 總之我比錢, 就可以扣稅？

有無人知點解？

兩張單 兩個受保人